只有恐怖分子死亡 先會值得慶祝

我覺得呢個係現代人類嘅共同觀念

拉登死 可以慶祝
IS死 可以慶祝
罪犯死 都唔會攞嚟慶祝

上水藍絲死者 應該唔係恐怖分子掛

至於元朗黑社會 福建幫
同埋d objects
就睇下有冇恐怖襲擊

你地又點睇

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。